﻿// EVENT 4981
Name "メフィスト1"

PictureDisplay(5,"80_mefist_st01",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("mefist_fc1",0,0,2,1)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("この私に、快楽を与えてほしいというのですね……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、うん……お願い……")
ShowMessageFace("mefist_fc1",0,0,2,3)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("ちょうど、ぴったりの仕事があります。")
ShowMessage("魔導学園まで来てもらいましょう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("こうして僕は、魔導学園へと招待された――")
221()
PictureDisplay(1,"bg194",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(5,"ev_mefist_ha01",0,0,0,0,100,100,255,0)
222()
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("な、何を……！？")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("教室に入った瞬間、僕は台に拘束されてしまった。")
ShowMessage("服も強引に脱がされ、下半身が晒されてしまう――")
ShowMessageFace("mefist_fc1",0,0,2,7)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("あなたには、搾精授業の教材になってもらいましょう。")
ShowMessage("それでは入ってきなさい、生徒達……")
PictureDisplay(5,"ev_mefist_ha02",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("【フェアリー】")
ShowMessage("あははっ、今日の教材は噂の少年勇者なんだぁ……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("【サハギン】")
ShowMessage("おい、見ろよ！")
ShowMessage("もうチンチン勃起させてやがるぜ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("【アルラウネ】")
ShowMessage("ふふっ、恥ずかしいですね……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("教室の中に、複数の少女達が入ってくる。")
ShowMessage("彼女達は、無様に拘束されている僕を注視した。")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("こ、こんな……いったい、何を……")
ShowMessageFace("mefist_fc1",0,0,2,13)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("言ったでしょう？")
ShowMessage("これより、あなたは教材になってもらうのです。")
ShowMessageFace("mefist_fc1",0,0,2,14)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("それでは生徒達……これまで教えた通り、彼を射精に導いて下さい。")
ShowMessage("まずは、誰からですか……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("【サハギン】")
ShowMessage("メフィスト先生、あたしがやります！")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("進み出たのは、活発そうな半漁人の生徒だった。")
ShowMessage("少女は無力な僕に歩み寄ると、にんまりと笑みを見せ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("【サハギン】")
ShowMessage("じゃあ犯しちゃうよ……えいっ！")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x33,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x33,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_mefist_ha03",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("あっという間に、自らの肉壺にペニスを収めてしまった！")
ShowMessage("ヌメヌメの肉穴に、僕のモノが包み込まれてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("【サハギン】")
ShowMessage("んっ……入ったよぉ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁぁっ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("サハギンの膣は、奥までヌルヌルにぬめっていた。")
ShowMessage("体表と同じく、膣内まで粘膜で形成されているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("ネバつくような感覚を、肉棒全体で味わい――")
ShowMessage("僕は思わず、腰をガクガクと突き上げた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……うぅぅぅっ……！")
PictureDisplay(5,"ev_mefist_ha04",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("【サハギン】")
ShowMessage("ちょっとぉ、動かさないでよぉ……！")
ShowMessage("あっ、このチンチン気持ちいい……♪")
ShowMessageFace("mefist_fc1",0,0,2,25)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("妖女たる者、快感に翻弄されてはなりませんよ。")
ShowMessage("積極的に責めたて、快楽で男を制するのです……")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("【サハギン】")
ShowMessage("はい、先生……！")
ShowMessage("それじゃあ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("おもむろにサハギンは、激しく腰を上下させてきた！")
ShowMessage("ぬるぬるの膣粘膜に、ペニスが扱きたてられる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　あぁぁぁっ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("【サハギン】")
ShowMessage("ほらほら、どう……！？")
ShowMessage("すっごく気持ちいいでしょ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("情熱的に腰を振り乱し、責めたててくるサハギン。")
ShowMessage("その腰遣いに翻弄され、僕は一方的に悶えた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("ぬめった蜜壺でピストンされ、粘膜に激しく摩擦され――")
ShowMessage("甘いにゅるにゅる感は、みるみる僕を追い込んでいく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁっ……やめてぇ……！")
ShowMessage("そんなに動かさないでぇ……！")
ShowMessageFace("mefist_fc1",0,0,2,33)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("ふふっ、それでいいのです。")
ShowMessage("そのまま、容赦なく腰を動かしなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("【サハギン】")
ShowMessage("えいっ、えいっ……！")
ShowMessage("あははっ、中でチンチンがひくひくしてる……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……っ！　あぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("ヌメヌメの肉穴で扱き抜かれ、不意に腰の力が抜けた。")
ShowMessage("放出感が湧き上がり、甘い疼きに身を任せ――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_mefist_ha05",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("そして、あえなく射精していた。")
ShowMessage("サハギンの膣内に、ドクドクと精液が放たれていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("【サハギン】")
ShowMessage("えっ……！？　もう出しちゃったの……？")
ShowMessageFace("mefist_fc1",0,0,2,40)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("楽しむ間もなく、発射させてしまいましたね。")
ShowMessage("もう少し、男にも長持ちさせなくてはいけませんよ……")
PictureDisplay(5,"ev_mefist_ha06",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("【サハギン】")
ShowMessage("分かりました、メフィスト先生！")
ShowMessage("でも、この精液おいしいです……♪")
ShowMessageFace("mefist_fc1",0,0,2,42)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("それはもちろん、極上の少年勇者ですから。")
ShowMessage("この機会に、存分に味わっておくのですね……")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("【サハギン】")
ShowMessage("は～い♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("ぬめぬめの粘膜が波打ち、ペニスを貪るようにうねる。")
ShowMessage("こうして僕は、尿道の残り汁まで搾り上げられてしまった――")
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("【サハギン】")
ShowMessage("はい、終わりっ♪")
PictureDisplay(5,"ev_mefist_ha07",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("サハギンは腰を上げ、僕から離れる――")
ShowMessage("すると入れ替わるように、アルラウネの少女がのしかかってきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("【アルラウネ】")
ShowMessage("それじゃあ、次は私が搾りますね……")
ShowMessageFace("mefist_fc1",0,0,2,49)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("私の教えた事を、忘れないように……")
ShowMessage("男にたっぷりと快楽を与えるのですよ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("【アルラウネ】")
ShowMessage("はい、先生……")
PictureDisplay(5,"ev_mefist_ha08",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("アルラウネの妖花がしゅるしゅると伸び、口を開いた。")
ShowMessage("それはまさしく、淫靡な肉の花だ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぃっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("【アルラウネ】")
ShowMessage("このお花で、たっぷり気持ちよくしてあげます。")
ShowMessage("いっぱい出して下さいね……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("淫らな妖花が、ペニスへと迫り――")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x35,0x5f,0x6b,0x79,0x75,0x69,0x6e,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_mefist_ha09",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("そのまま、僕のモノをじゅるりと咥え込んできた！")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　あぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("妖花の内部は柔突起が多く、亀頭ににゅるにゅると擦れてくる。")
ShowMessage("その一つ一つが妖しくうねり、ペニスをくすぐり回すかのようだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("【アルラウネ】")
ShowMessage("こうやって、しゃぶりつかせて……")
ShowMessage("じっくりと舐め回して、吸い付いて……")
ShowMessageFace("mefist_fc1",0,0,2,60)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("そう……自分の口のように、自在に動かせるようになりなさい。")
ShowMessage("そして男を、快楽の高みに導くのです……")
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("【アルラウネ】")
ShowMessage("んっ……じゅるじゅると動かして……")
ShowMessage("どうです？　気持ちいいですか……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……あ、あぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("じゅるじゅるの肉がペニスを咥え込み、しゃぶりつく感触。")
ShowMessage("それは、腰がとろけてしまいそうなほどの快楽だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,64)
ShowMessage("【アルラウネ】")
ShowMessage("うふふっ、これで良いみたい……")
ShowMessage("それじゃあ、続けますね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁ……こんなの、すぐ出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("肉の妖花にペニスをしゃぶりたてられ、僕は腰を震わせて喘ぐ。")
ShowMessage("そんな惨めな有様を見て、少女達はくすくすと笑っていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("【アルラウネ】")
ShowMessage("あらあら、情けない……")
ShowMessage("いたぶるのも不本意ですし、一気に果てて頂きますね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,68)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　あぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,69)
ShowMessage("肉花の動きが艶めかしくなり、柔突起が舐めるように亀頭を這い回った。")
ShowMessage("同時に花弁が収縮し、ペニス全体を甘く優しく揉みしだく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("一気に射精させようとする動作に、僕は抵抗する事もできなかった。")
ShowMessage("頭が真っ白になり、とろけそうな感触に身を任せ――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_mefist_ha10",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,71)
ShowMessage("そして、あえなく射精してしまった。")
ShowMessage("妖花の中に、ドクドクと精液が搾り出されていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,72)
ShowMessage("【アルラウネ】")
ShowMessage("はい、これで終わりです。")
ShowMessage("ちゃんとイかせて差し上げました、先生……")
ShowMessageFace("mefist_fc1",0,0,2,73)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("ふふっ、お上手でしたね。")
ShowMessage("それでは、次は――")
ShowMessageFace("",0,0,2,74)
ShowMessage("【フェアリー】")
ShowMessage("は～い、私がやりま～す♪")
PictureDisplay(5,"ev_mefist_ha11",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,75)
ShowMessage("アルラウネが僕から離れ、交代でフェアリーがまたがってきた。")
ShowMessage("大きくなったままのペニスに、少女はぎゅっと股間を押し付けてくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,76)
ShowMessage("【フェアリー】")
ShowMessage("うふふっ、中に入れちゃうよ……")
ShowMessage("あたしのおまんこ、とっても狭いんだから♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,77)
ShowMessage("フェアリーは足を伸ばし、玉袋を軽く弄ぶ。")
ShowMessage("同時に、亀頭が掌でさすられた瞬間――")
ShowMessageFace("",0,0,2,78)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あっ……！　出るっ……！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_mefist_ha12",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,79)
ShowMessage("あっけなく、精液を噴き上げてしまった。")
ShowMessage("軽くペニスをいじくられただけで、あえなく暴発させてしまったのだ――")
PictureDisplay(5,"ev_mefist_ha13",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,80)
ShowMessage("【フェアリー】")
ShowMessage("わっ……今のでイっちゃったのぉ……？")
ShowMessageFace("mefist_fc1",0,0,2,81)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("連続射精を与えた事で、栓が緩くなったのでしょうね。")
ShowMessage("しまりのないペニスには、こうした事も起きるのです。")
ShowMessageFace("",0,0,2,82)
ShowMessage("【フェアリー】")
ShowMessage("あははっ、これじゃ入れちゃったらすぐだね。")
ShowMessage("それじゃあ、犯しちゃうよ～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,83)
ShowMessage("フェアリーは、サディスティックな笑みを浮かべると――")
ShowMessage("そのまま、無造作に腰を落としてきた！")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x32,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_mefist_ha14",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,84)
ShowMessage("狭い蜜壺に、僕のモノをねじ込まれる。")
ShowMessage("固めの肉壁が、ぎゅぅぅっ……とペニスに密着してくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,85)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……うぅぅ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,86)
ShowMessage("フェアリーの膣内はあまりに狭く、そして締め付けもきつい。")
ShowMessage("熱く柔らかな圧迫感に、僕は思わず身悶えした。")
ShowMessageFace("",0,0,2,87)
ShowMessage("【フェアリー】")
ShowMessage("あたしの中で、ちんちんやっつけちゃうから♪")
ShowMessage("締め付けちゃうよ～！　ぎゅ～～っ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,88)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　ひぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,89)
ShowMessage("柔肉が狭まり、ペニスをじんわりと揉み潰す。")
ShowMessage("膣内が収縮するようにうねり、強烈な快楽を味わった。")
ShowMessageFace("mefist_fc1",0,0,2,90)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("まったく、強引ですね……")
ShowMessage("もう少し、柔らかにイかせなければなりませんよ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,91)
ShowMessage("【フェアリー】")
ShowMessage("だって、悶える男のヒトって面白いんだもん……")
ShowMessage("ほ～ら、ほ～ら♪　ぎゅっぎゅっぎゅ～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,92)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,93)
ShowMessage("きつく締められ、僕は体をびくびくと跳ね上げ――")
ShowMessage("一気に高まった放出感に、なすすべもなく身を任せ――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_mefist_ha15",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,94)
ShowMessage("そして、フェアリーの膣内に精液を吐き出していた。")
ShowMessage("強引に搾り出されるように、容赦なく射精へと追い込まれたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,95)
ShowMessage("【フェアリー】")
ShowMessage("あははっ、イっちゃった～♪")
ShowMessage("あたしの中で、たっぷりオモラシしちゃったね～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,96)
ShowMessage("膣内をぎゅうぎゅう締めながら、フェアリーは笑う。")
ShowMessage("射精中のペニスが圧迫され、最後の一滴まで強制的に搾られてしまった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,97)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……うぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,98)
ShowMessage("【フェアリー】")
ShowMessage("うふふっ、ごちそうさまでした♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,99)
ShowMessage("こうして、フェアリーは僕から離れたのだった。")
ShowMessage("もはや精も根も尽き果て、指一本動かせない――")
246(2)
PictureDisplay(5,"ev_mefist_ha16",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,100)
ShowMessage("【サハギン】")
ShowMessage("ははっ、すっかりボロボロだな。")
ShowMessageFace("",0,0,2,101)
ShowMessage("【アルラウネ】")
ShowMessage("あらあら、みっともない……")
ShowMessageFace("",0,0,2,102)
ShowMessage("【フェアリー】")
ShowMessage("恥ずかしいね～♪　あははっ♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,103)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,104)
ShowMessage("散々に輪姦された僕は、すっかりへたれきってしまった。")
ShowMessage("少女達の嘲笑に晒されながら、無様な姿をさらしたのである――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,105)
ShowMessage("・・・・・・・・")
RunCommonEvent(3998)
0()
